有無財經專家解釋下吳明德話大鱷已經準備好沽空港幣

乜撚都假
我就換哂美金，等食花生

一早轉晒做人仔

吳明德都話轉美金無得輸
跟住而家外資係穩定個氣氛黎撤資撤人
做到7788就黎料

佢由上年到𠵱家噏咁耐好似冇邊次準

叻仔

佢之前批金仔唔死~係用來吸引眼球~幫中共分散注意力~
哩PART都幾準

我覺得
習派大舉資金落嚟香港個場
當中部份原因
其一係防止之前江派重覆類似大陸個場嘅金融政變
其二就係防範有外人嚟混水摸魚
所以如果係咁
外面啲人嚟搞香港個賭場嘅話，係自取滅亡

一定要換美元 外幣放去離岸戶口先安全

佢、蘋果寫野個Tregunter，以至近排嘅袁爸爸，都係呢種睇通晒成盤棋、上帝視覺、解籤人式嘅評論，真係唔好太認真。佢地當然係好鬼叻，但係有時睇佢地一條廿分鐘嘅片，就預測晒n 個actors 黎緊n 斷時間會做嘅n 個actions 同背後嘅n 個陰謀，問心你覺得make 唔make sense 先

唔知佢講得啱唔啱，不過斷估港元強勢唔係中散戶做成，咁背後係乜嘢人大手買入港元呢？

佢好能燈，18年尾跌市話dji睇19000
點知拗到上29000

一早講晒出嚟仲邊有位狙擊

幾好聽

有冇入晒落WeChat pay等黨幫你睇住

佢話美國政府

佢同何俊仁個節目, 仲燈過燒山, 講親都唔中

總之要啱聽，咁先有hit rate😁

第二段
係真就好

唔太鍾意佢

佢太鍾意講啲啱香港人聽嘅話，過度樂觀

agger!

佢明明話外國要沽哂非流動性資產先準備好沽空港股同港匯